燒山燈死左TSM

屌你老母老燒

屌早知燒山燈咗就唔入貨住

特價時段, 入貨加倉. 仲問?

本身想加，見到燒山唔敢了

仆街

doublelift

講咩衰咩老燒真係天下第一人

走鬼啊dllm

其實拜登上tsm已經好危險
買中芯好過

120 all in 咗

咩事急跌

股壇比利

死廢老

其實點解跌到咁？

跌咁撚少就唔係叫燈啦

intel got a new ceo and made “strong progress “ on its 7nm hence outsourcing is in question...

4%

輸返轉頭

intel燈到復活

應該係財報出事？

無可能啦
晶片需求咁大
財報出事應該跌10%